最新：清華二人順利通過委任成為港大副校長

CHKU

xgu

校長，副校長都唔係香港人嘅香港大學

XGU 學生想去美國升學，將會難關重重了。

暴大就直升英美澳加大學

好快就會改名做《黨大》

港共党校

張翔之野望

福建大學（香港第一分校）

制裁名單

張翔朋黨玩撚曬

巴打係唔係唔會再出片

既然UCB派得依2個人去XGDX
可能XGDX加入加州大學/清華大學分校都唔出奇